有咩導航apps好用？

而家用緊google 成日條路唔比轉左就叫你轉左要兜好耐先去到佢教果條路

大陸野, 高德, 幾準

申利: 用緊, 但唔知有冇後門

waze

APPLE機, 一直用GOOGLE MAP, 但係佢成日叫你U turn, 或者唔行得又叫你行
上星期試過兩轉高德, 大陸野, 但係感覺上幾清晰, 有3D圖比你大約點轉

鳩德

有冇後門我唔識，但個apps長期唔開都食電有啲怪

利申：真心好用，用完即刻鏟咗佢

iOS 無食電喎

你要飛走個app 如果唔係後台繼續track住緊係食電

高德 唔用其他

呢個post真係日經黎

真係我高德夠準
唔知未來會唔會有人投資寫本土gps 再detaild

導航完會自動熄la
如果未熄個頂會多條bar 提你

依家po 激死cc台班憤青 一定話我地用大陸app係五毛

但係真係好好用 都無錯過

但我覺得高德喺迴旋處出口指示好似又唔夠google清楚

Google map is the only choice in HK

無人講waze?

高德ios有冇繁體版, 睇見簡體試都唔想試

但無一個夠佢全面

高德導航有
高德地圖無

iOS 如果你導航未完
就咁出咗去
佢會一直幫你背後導航
平時一朝過咗部 7 plus 仲有90%電
唔記得關會得返60%電

用高德導航
唔好用高德地圖
高德地圖個導航都特別廢

前者無更新了

法國每次開呢d post 都係冇人用apple map，寧願用支那野

除左成日水你行公路之外，已經好好用啦